实不相瞒港灿的智商堪忧，看看我们中国人的和平示威再说

车被砸了，但小妹妹开心就好了

放火咋看也是小事，香港癈青不敢干

武警解放军一枚催泪弹也不用吃

杀人放火金腰带

我们示威者表示愿意作最大牺牲，不看日本AV

熊熊烈火代表咱们的爱国之心熊熊地燃烧

空手回掷催泪弹，香港癈青要戴手套

我支持中国政府，我可以打砸抢了。

高汁

日香港废青港毒仙人板板的！有种八月十八来天安门找你爸爸我！

港独分子没有这程度还敢说独立，中国爸爸可不认同

港独分子

818 維園見 823 人鏈
多你一個好多

灿 呢個咩字火山？

呢個乜撚嘢post黎

樓主

八月十八一起去天安门支持警察！
让世界知道主流声音是支持警察的！ 香港废青是少数的！

講暴動真係唔夠蝗國來

唔夠工聯會嚟

港灿！香港癈青不努力读书识字，呵呵，不愧是癈青！

操你媽
你痴呠痴道我大佬是誰

玩菠蘿

死癈青以为中国没有游行示威的自由？井底蛙！中国爸爸空手回掷催泪弹，癈青SB 都要戴手套。

正呀喂

香港班綿羊叫咩暴力?
都係只敢用觀星筆

阿Sir做野 唔使废青教

废青们你们真的要学了
丢你老母傻嗨

丢你老母

ching

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

巴打點學呢種溝通方式？係咪睇得多就學到？

818見！

錫佢春袋都不割蓆！錫到佢地爆膀胱！

駁吾刀

高質

原來大陸咁勇武
我仲以為大陸人好和平
睇黎我地香港人讀得太多書限制左自己

其實點解個催淚彈係藍色

個陣係咪示威者整

甘拜下風 真係唔及蝗國黎

如果當年香港有機場
工賊會一日一菠蘿
港英應該跪低 唔洗好似我地用血汗去爭取

push

818 2點 維園見
大家一定要出！

dhfh plug

八月十八来天安门找我！

約定你！

我屌你 我笑撚到痴線

up

廢青表示自愧不如🙏🏻

推

多你一個好多

徒手打飛機

香港废青是恐怖分子 那咱们就是恐怖分母
不可分割的一部分

向同志学刁

Lz好了解国情
香港废青学人做暴徒

樓豬日了狗，牛b666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

知己知彼

我日666

唉哟中国人牛逼坏了

我國有好多退休軍人維權 個個識揸槍整炸彈
好多時連政府都買佢怕 驚唔小心整死一件連條命仔都冇埋
你班廢青 岩岩開始玩魔法就俾人吊到痴左線
唉。做番港豬。努力番多三十年工你地就會比到首期嫁啦。

我國很棒棒

推

樓主你他媽太牛逼了
香港廢青就是廢
你他媽來東北 弄死你個小逼崽子

香港废青只会骂你爸爸
有种818来天安门前面单挑？
肯定一棒打死你们这些港毒狗
操你奶奶的港獨狗

牛逼牛逼兒，6666

蝗國人搞暴動有一手

一支觀星筆都嚇死班警犬
好暴力呀

你爸爸还是你爸爸！

咱们中国人牛B死了！
我是中国人啊操！

香港废青去死吧
有种818来天安门前找你爸爸

樓主真牛逼
看看香港廢青都什麼鳥樣子

推
818見

係邊度copy返黎?

最大敵人係自己😤

屌你

點解唔post上內聯網？

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

搵人post上去微博

大陸用國貨

666 牛逼死了 Skr Skr

港灿废青成天就知道逼逼
我们军一進来开帖 吱也不敢吱一声
你以为這就完了？老子去天安门展示给你看 谁才是你老爸 侭管来干架来开打 十三亿人随便几个都保证你吓得一裤子屎
同志们 跟上！办个连登帳号来唬死港灿

Make in China

中国的催淚彈也是假的
所以手套也省了

楼主可不可以号召更多同胞来這儿骂死港灿？我那边的帳号卡不好找，听说都卖光了

我佛辣

屌推

不容许干涉国家主权

香港人拍馬都追唔到

Push

祖國需要你

因為香港告你暴動係要理由 大陸唔洗 所以做咩都得

動已滾

可是淘寶買

翻牆可恥！

好高汁

你牛

雄起！

放上品蔥微博啦lol （無account）

打醬油

应该要喝王老吉

666666

6666666666

因為打著愛國反日的旗
所以幹什麼才是被容許的

佢地好撚勁
成間日本超市燒晒都得
然後偷左勁多野

我操
真他媽的牛逼

圍爐

有道理

人地政府暗中支持反日示威架
角色都唔同，咪白痴啦

支那人，快D去天安門表演給香港廢青睇

屌

極端民族主義

媽的 老子服了

中国爸爸就是牛逼

八月十八天安門見

厉害了，蝗的国

721 811
818維園見

817，818要見到大家！和理非勇武都要出！

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

今天真係比大陸仔贏曬

隻熊貓好撚抵死

樓主學咗幾耐先學到佢地啲語氣

PUSH

721 811

推返正經POST啦

完全駁唔到

呢個post真係百看不厭

香港废青给野爹睁大你们的狗眼看清楚咱们天朝人是怎么游行示威的 一帮兔崽子 连个jing cha也不敢杀 我呸 有胆明天818给老子来天安门 给你们这帮废青秀一下 丢雷劳帽

學好啲中文先翻牆喇

唔好睇少觀星筆
定住照射紙張5秒會著火架

係廢，屌，同閪啊
傻豬等正字型警黎調教下你啦

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

哥们儿
咱们上下一心8.18天安门见！
不可以给港独小粉红丢咱们中国的脸！

其實我地方向錯左喇
總之拎住中國旗做乜都得！

未㩒美金既而家去㩒！唔想輸既聽日去維園！